[武俠小說] 有無D類似金庸的武俠小說

未見過有文筆有金庸咁好的武俠小說,
有的請推介

金庸已經係武俠小說嘅頂峰，
古龍都正，不過唔同風格

同埋古龍有啲代筆=麻麻

睇武道狂之詩啦
睇哂金庸古龍
都覺得呢個係上佳之作

睇左四五個金庸小說，其實無乜變化

文筆不及喎

仲有太長, 好似死唔斷氣咁

文筆就諗唔到，不過故事結構同趣味性好過金庸嘅都唔少，始終金庸都算係老一輩小說家，大家睇左咁多年小說、電視，啲故事識背咁滯。

舉例黎睇下

大唐雙龍傳

.....咁長

武道狂算好好睇

你睇開金庸作品都長嫁啦

鄭丰，唔記得有無記錯。女作家。

依個真係過譽

睇過佢本天觀雙俠同靈劍

前者係抄鹿鼎記 天龍八部 笑傲江湖 神雕

後者有創意
但係好悶

梁羽生。

你嫌長，咁你金庸其實睇過邊本

啱啱開始追小說
好好睇

大唐雙龍六十幾本點睇，金庸最多咪得4本

咁你就咪話睇小說啦，又要問又要嫌長on99

千禧之後最好睇
同埋睇完金庸就好易覺得其他都唔好睇
大唐雙龍傳相對就戰爭成分多d

20本姐

依家係咪嫌長都唔比，咁長一定要睇？

留名

我都覺得大唐雙龍傳太長，登場人物太多無咩特色，成日唔記得呢條友係乜水